你哋未繼續玩膠囉

其實有冇諗過玩膠只係自己喺度打飛機？
有少少腦嘅，一睇就知係假
定係你哋當班狗冇連登account？
有乜嘢事，求其派隻狗過去睇下
都知真定假啦

就算真係畀你撚到
佢哋大不了出咗嚟之後未坐車走
人地準時收工，準時放工
ot仲有補水，會有乜嘢損失。
就算畀你撚完狗，爽完
你聽日未又繼續出街玩，去旅行

對唔對得住前線班義士？
對唔對得住入咗立會嗰班勇士？
對唔對得住走咗嘅六條人命？
對唔對得住前日係旺角俾班狗打嘅人？
對唔對得住因為呢件事同屋企人反目成仇嘅人？

入黎睇到呢個post嘅
問下自己
你地有幾多人淨係去咗兩次大遊行
日日喺度屌政府
就覺得自己已經做咗好多嘢？
之後冇再出過黎？

人哋韓農二十幾次集會先至成功啊！
我唔係叫你沖

我只係想同你哋講

孫中山就算對抗呢個咁撚廢嘅大清政府
都做咗十一次啊！！！！！